[自製禮物]無需太花費，織條手繩給他/她吧

首先預唔同色的繩

然後左搭右，右搭左

咁就完成了

咁樣衰

會死

十年前mk溝仔技巧

樓主係毒撚

你地唔好鬧樓主啦

可能work呢

小六以下應該work

成條dna咁

屌你老母
衰撚過我求其喺地攤執條